
                      Animales Fantásticos y donde Encontrarlos, vuelve a impregnar los cines de magia, ofrece a los muggles que siguen esperando su carta de Hogwarts de un ansiolítico al fenómeno mago. Sin embargo, la parte negativa son las varias incongruencias lógicas que invaden las 2 horas de cinta.
        
            